就嚟凍死

10度.........好大風

涷撚過東京落雪

死未

真
去旅行零下幾度都冇咁凍
癡撚線天氣

我入到黎

出返去 thx

暖化撚已經凍死曬因為佢地信2020年香港無冬天

我可憐既身軀，邊抵受得住寒風嘅折磨

正到呢，係車度打個熱飛機先

你虛，你廢，你乜撚都廢

我宣佈香港已經再無冬天

一日比一日凍

屌點解仲凍過一個鐘前

荃灣得8度又勁大風

on9！我望撚住佢由10跌到9.5到依家8.x

以為好凍出到黎點知一啲風都無..好暖

有凍天之後又話極端天氣，暖化撚點都贏

最撚巴閉係你
陰敬陰敬

我覺得我一合埋眼就會醒唔返

梗係啦

你死咗都冇人知

太陽黑子變多，太陽本身正主于溫度變低，會持續幾十年嘅週期，地球只會變得越來越凍，有可能會再經歷一次小冰河時期。
上一次小冰河期好次係明末崇貞年份。。

係太陽黑子變少，打錯左。。